有冇人食過呢隻麵？

好冇食

雞仔麵都未食過? 新移民?

窮撚食開福麵同出前一丁

好耐之前食過 好熱氣 個麵可以就咁食 湯煮食有d咸

咪係
竟然無人食過

幾時開始未食過日本野就係大陸仔

你on9?

啱啱完咗嘅日本早晨劇就係講日清發明此麵